大家知唔知1997年屯門一單命案？

當時好似話咩有個屯門辯證大會，聽講有個叫耀楊既人俾人用刀捅死咗 大家知唔知個兇手係邊個

兇器好似係洪興把刀

地點係咪屯門戲院

個兇手好似比人扔左去唔知邊度
貪哥度銀行擠提 夠哂亂

好似係大會堂 單野個陣都幾轟動

聽講耀揚同個長毛怪隻dub 出刀仔所以先俾個印鹹書嘅肥佬用刀插死

耀揚無死到，轉行教波仲贏埋冠軍

長毛怪你邊度架

彌敦道啊，廣東道，漆咸道啊，干諾道 ，謝斐道，綠波三度， 黑波七度，off扣四度，道亦有道，我自行我道

精裝追女仔